【重要】打埋路人????

以下只針對極少部分濫用暴力嘅巴打：

請你哋認真諗諗：

警察將市民打到爆血係狗，
白衫人將市民打到爆血係恐怖份子，
但最近呢？
有少部分巴打好似過左火，
將個別上前爭論（口角）嘅市民打到流晒血......
仲要係圍歐 + 用短棍......
有需要?
警察賤、白衫人抵死，
我哋點解要學佢哋？
定係我哋同佢哋根本無分別？

搞得不合作運動，
如果你無覺悟預咗比路人鬧爆，
亂咁出手打人，
你只會鬧亂件事，
令到啲中立派反感。

請集中火力，對付應該對付的人。

以上只針對極少部分濫用暴力嘅巴打：

唔知大家點睇？
真係應該打埋 d 反對人士....?
因為佢地好激動，爆粗口，就認為佢地都抵打？
試問邊位勇武派無爆過粗口問候警察？
姐係勇武派上前線X狗，都係抵打？

再咁落去只會將我哋同一般市民分化得更開！

佢地反對，唔代表佢地抵打！

唔好浪費勇武派用血換返黎嘅成果！